話咁快單身左一年

人越大 真係唔似以前想玩下就同人一齊

同小妹

唔識韓文 唔得

好掛住一個人

我都係

唔明點解人可以咁易變

話咁快就單身左30年

做動情個個真係會比人撚狗

3 張野⋯⋯⋯

係架人大左真係好搵戈穩穩定定既

唉 轉行做下食家算啦不如

咁又吾好

agree

dllm我冇啦啦就單身左8年
樓主唔好比自己慣左單身
會唔覺唔覺就過左好耐之後好撚難再同人一齊

因乜咁掛住

慘被闖入

多謝提醒